（北區友）真係唔好用sam sung 玩our world

明明啱啱太平邨勁多嘢打 佢飛撚咗去清曉路，之後又飛返太平，冇撚晒頂
又嚟飛返清曉，最後又返太平好唔穩定個map依家

有冇人都好唔穩定，但爽在太唔穩定導致好多喪屍打